今日係最好既文宣日子 讓世界回牟 6月9日 ，重回感動

twitter 5毛一直用暴動抹黑港人，好多外國人都未必知點解香港人會變得激進，由6月9同6月16和平示威都爭取唔到政府回應。
呢個係最好時機向世界再次說明我地既決心係由社會大多數人驅使

616

推

push